{
  "Add Snippet": "添加代码片段",
  "Name": "名称",
  "Prefix": "前缀",
  "Scope": "范围",
  "Description": "描述",
  "Body": "内容",
  "Edit Item": "修改",
  "Edit Body": "修改内容",
  "Duplicate Item": "制作副本",
  "Delete Item": "删除",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "No snippets.": "无代码片段",
  "Snippet Syntax": "代码片段语法",
  "Can't find workspace folder, do you want to add the snippet to user snippets?": "没有找到工作区，创建代码片段到用户代码片段？",
  "Detected that `files.autoSave` is `afterDelay` or `onWindowChange`, whether to turn off automatically close the code snippet body editor after saving?": "检测到开启了自动保存，是否关闭保存后自动关闭代码片段主体编辑器？",
  "Do you want to delete selected {0} snippets?": "是否删除选中的 {0} 个代码片段？",
  "Do you want to delete snippet {0}?": "是否删除代码片段 {0} ？",
  "workspace": "工作区",
  "user": "用户",
  "extension": "拓展程序",
  "workspace, user and extension": "工作区、用户和拓展程序",
  "It seems an error occurred in the code snippets editor, do you want to open in default editor? (Error Message: {0})": "打开代码片段编辑器失败，是否使用默认编辑器打开？(错误信息: {0})",
  "Yes, and don't ask me again": "是，不再提醒",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Delete": "删除",
  "No {0} snippets found. Do you want to search from all ({1}) snippets?": "未找到{0}代码片段。是否搜索全部（{1}）代码片段？",
  "No {0} snippets found.": "未找到{0}代码片段。",
  "Do you want to delete {0}?": "是否删除 {0}？",
  "No snippets to copy.": "没有正在复制的代码片段"
}
